跪求讀大學的意義

每日上堂都聽埋啲好離地嘅Theory
然後經歷七七四十九個midterm同exams
最終有幸畢業成為社會齒輪的一部份
每天工作營營役役以時間換錢
每個月掹掹緊 得番少少錢儲
跟住排公屋 成為低端人口
呢個的確係香港的寫照
Sad but true